想問去新疆旅遊有冇咩需要注意？

自己一個去安唔安全？
酒店嗰啲乾唔乾淨？
有冇club/bar之類可以飲下嘢？

$$$$$$$

去6日5夜帶2萬人仔應該夠 過關最多帶2萬 唔帶卡只帶cash

開個大陸户口，搵許氏過匯錢入去，到時乜都用支付寶，微信支付俾錢。

要出賣個人資料

你一入支那已經乜都賣晒啦。

烏魯木齊條街有好多渣長槍差佬, D 高檔小小酒店都會有駐守,
其他都好正常
新疆好大, 你遊邊頭?

帶咁多現金，引人犯罪。

用香港 atm card 去當地提款安全啲

新疆暑假好多人
北疆景點多人到
南疆唔錯

北疆九月至十月都好多人

試過無 Plan 下去，幾乎要瞓街

要住到當地人屋企，喺街問人搵住宿，人哋搵到有家人肯收留先有得住。

隨便去人屋企瞓
唔驚㗎咩

想問啲女係咪鬼鬼哋 成個熱巴咁

揾我

驚得過冇地方住？

上網狂掃人哋啲遊記，睇下有冇介紹住宿又有電話，打去搵住宿。

住3個地方都係去到搵。

幾日都冇涼沖，沖涼要搵當地俄式澡房。

一間鐵皮屋，裡面燒着一大桶熱水，自己裝啲熱水去溝凍水沖。

由構思話想去到出發，得一個禮拜，除咗來回烏魯木齊機票，其他乜都 book 唔到。

屈蛇坐人哋啲區間車入景區。

不過呢種經歷先最值得回味。

記得話係外國人唔好話係中國/漢人

5-6年前去過南疆，基本上都安全，入烏魯木齊同吐魯番d商場同超市，個袋要過安檢機，然後鎖locker，驚恐襲同偷嘢。冇記錯d武警係揸住刺刀巡邏

住宿好平，正常乾淨酒店都係百幾蚊人仔一晚（當年），瞓火車都唔算太污糟，睇實財物就得
去食飯同搭車，d人一定問你喺邊度黎，我會答廣州福建嗰d地方，總之唔好認係香港人
不過已經好多年前啦，而家真係唔知咩環境

點解唔好認係香港人 認係東南亞遊客會唔會更好

我D住青旅D人教，知你香港人好恰，但係口音呃唔到人，我當年去都扮係廣州人。3年前去我一個人行大巴扎都比人用奇怪眼光望，去到嗰面D人真係淨係識佢地語言文字，溝通唔到

仲有一種香港好多有錢人嘅觀念，實呃你

我訓過成星期依D